# A Estrutura do objeto a ser alocado no arquivo consiste em: valor da linha,
# valor da coluna, tipo de embarcação e sua posição para com a tabela
# Exemplo: 0 0 submarino direita
# (submarino irá iniciar na posição 0,0 da tabela indo até a posição 0 1,
# pois um submarino deve ter 2 casas de tamanho e ele irá para a direita)

# player_1
12 0 canoa nada
10 8 canoa nada
10 10 canoa nada
1 11 canoa nada
12 7 canoa nada
6 12 canoa nada

2 5 submarino direita
4 1 submarino direita
12 12 submarino esquerda
6 5 submarino direita

5 7 porta-avioes cima
9 5 porta-avioes esquerda

# player_2
0 7 canoa nada
1 12 canoa nada
6 10 canoa nada
7 12 canoa nada
11 2 canoa nada
12 11 canoa nada

6 1 submarino direita
7 3 submarino direita
3 10 submarino esquerda
9 8 submarino direita

4 0 porta-avioes cima
6 6 porta-avioes esquerda
